msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: forritz\n"
"POT-Creation-Date: 2010-07-25 16:20+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-08-22 17:13+0800\n"
"Last-Translator: kiminozo <kiminozoeien@Gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "hello"
msgstr "你好"

msgid "lastest news"
msgstr "最近更新"

msgid "Songs"
msgstr "歌曲"

msgid "Song"
msgstr "歌曲"

msgid "Add New"
msgstr "添加"

msgid "Add New Song"
msgstr "添加歌曲"

msgid "Edit Song"
msgstr "编辑歌曲"

msgid "New Song"
msgstr "新歌曲"

msgid "View Song"
msgstr "查看歌曲"

msgid "Search Song"
msgstr "搜索歌曲"

msgid "No songs found"
msgstr "没有找到歌曲"

msgid "No songs found in Trash"
msgstr "没有在回收站找到歌曲"

msgid "Discography"
msgstr "唱片集"

msgid "Song Writer"
msgstr "作曲"

msgid "Lyric Writer"
msgstr "作词"

msgid "Arranger"
msgstr "编曲"

msgid "Singer"
msgstr "歌手"

msgid "Song Title"
msgstr "曲名"

msgid "Notice:"
msgstr "声明:"

msgid "Original"
msgstr "原文"

msgid "Translation"
msgstr "翻译"

msgid "From album:"
msgstr "来自专辑:"

msgid "translator"
msgstr "翻译者"

msgid "Records"
msgstr "专辑"

msgid "Record"
msgstr "专辑"

msgid "Add New Record"
msgstr "添加专辑"

msgid "Edit Record"
msgstr "编辑专辑"

msgid "New Record"
msgstr "新专辑"

msgid "View Record"
msgstr "查看专辑"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Add New Info"
msgstr "添加信息"

msgid "Edit Info"
msgstr "编辑信息"

msgid "New Info"
msgstr "新信息"

msgid "View Info"
msgstr "查看信息"

msgid "Post Options"
msgstr "附加信息"

msgid "Remarks:"
msgstr "备注:"

msgid "No.:"
msgstr "编号:"

msgid "Price:"
msgstr "售价:"

msgid "Release Date:"
msgstr "发售日期:"

msgid "Publisher:"
msgstr "发行商:"

msgid "Cover:"
msgstr "封面:"

msgid "Summary"
msgstr "简介"

msgid "Songs List"
msgstr "曲目列表"

msgid "Series"
msgstr "序号"

msgid "Other/Remarks"
msgstr "其他/备注:"

msgid "Artist:"
msgstr "艺术家:"

msgid "Artist Profile"
msgstr "艺术家简介"

msgid "Record Type:"
msgstr "唱片类型:"

msgid "This website following the <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/\" rel=\"external nofollow\">Attribution-NonCommercial-ShareAlike 3.0</a>."
msgstr "本站遵循 <a href=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/deed.zh\" rel=\"external nofollow\">署名-非商业性使用-相同方式共享 3.0</a>。"

msgid "This post is Original."
msgstr "本文是原创内容。"

msgid "For reproduced, please specify from <a href=\"%1$s\">%2$s</a>[<a href=\"%1$s\">%1$s</a>],the author is:%3$s."
msgstr "转载请注明转自 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>[<a href=\"%1$s\">%1$s</a>],作者:%3$s。"

msgid "This post is Reproduced."
msgstr "本文是转载内容。"

msgid "Reproduced from  <a href=\"%1$s\">%2$s</a>[<a href=\"%1$s\">%1$s</a>],the author is:%3$s."
msgstr "转载自 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>[<a href=\"%1$s\">%1$s</a>],作者:%3$s。"

msgid "Reproduced from [<a href=\"%1$s\">%1$s</a>],the author is:%2$s."
msgstr "转载自 [<a href=\"%1$s\">%1$s</a>],作者:%2$s。"

msgid "This post is Translated."
msgstr "本文是翻译内容。"

msgid "Reproduced from <a href=\"%1$s\">%2$s</a>[<a href=\"%1$s\">%1$s</a>],the author is:%3$s, and the translator is:%4$s."
msgstr "转载自 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>[<a href=\"%1$s\">%1$s</a>],原作者:%3$s, 翻译者:%4$s。"

msgid "Reproduced from %s,the author is:%s, and the translator is:%s."
msgstr "转载自 %s,原作者:%s, 翻译者:%s。"

msgid "The author is:%s, and the translator is:%s."
msgstr "原作者:%s, 翻译者:%s。"

msgid "The translator is:%s."
msgstr "翻译者：%s。"

msgid "Bookmark: <a href=\"%1$s\">%1$s</a>"
msgstr "本文地址：<a href=\"%1$s\">%1$s</a>"

msgid "License Options"
msgstr "版权信息"

msgid "original"
msgstr "原创"

msgid "reproduced"
msgstr "转载"

msgid "translated"
msgstr "翻译"

msgid "none"
msgstr "无"

msgid "License Type:"
msgstr "版权类型："

msgid "Author:"
msgstr "作者："

msgid "Translator:"
msgstr "翻译者："

msgid "Reproduced Website:"
msgstr "原文网站"

msgid "Reproduced Url:"
msgstr "原文地址"

msgid "Post List"
msgstr "文章列表"

msgid "Abstract:"
msgstr "摘要:"

msgid "<span>Categories:</span> %1$s <span>Tags:</span> %2$s"
msgstr "<span>分类:</span> %1$s <span>标签:</span> %2$s"

msgid "<span>Categories:</span> %1$s"
msgstr "<span>分类:</span> %1$s"

msgid "Continue Reading"
msgstr "阅读全文"

msgid "Romaji"
msgstr "罗马音"

msgid "Song Title Translation:"
msgstr "歌曲标题翻译:"

msgid "Previous post link"
msgstr "上一篇"

msgid "Next post link"
msgstr "下一篇"

msgid "Previous song link"
msgstr "上一首"

msgid "Next song link"
msgstr "下一首"

msgid "First page"
msgstr "返回首页"

msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

msgid "Next page"
msgstr "下一页"

msgid "Last page"
msgstr "最后一页"

#~ msgid "This website following"
#~ msgstr "本站遵循"

#~ msgid "the Attribution-NonCommercial-ShareAlike 3.0"
#~ msgstr "署名-非商业性使用-相同方式共享 3.0"
